Intern同事你可唔可以唔好係咁上連登同youtube

唔係話唔俾，但醒水啲啦
禁youtube又成日唔小心禁到full screen
俾人見到以為我地好得閒

咁真係冇野做呀嘛

咁你地真係好得閒呀麻

屌你 俾嘢我做啦

喧真係好得閒嘛

屌你老母投閒置散我仲咁撚多野講？

係咁睇LOL片
你個位好撚揚架

屌你啦
啲野一早做哂可以點

關你查事 你都係成日掛住望女做狗公